唔衝 啲狗憑咩清場？散乜撚水

真正不合作運動就係機場 又有冷氣廁所水機
又唔會比啲港豬屌話阻佢番工

我唔衝擊你吹呀叔漲？咪撚濫權呀死黑警！

光復香港！
時代革命！

走乜撚呀講真 你係熱同危險就話姐
有冷氣 坐係到 又有電叉 唔衝擊
驚乜撚？

同721前晚勁似

好多人屌散水撚 話前線自決

結果721呢? 死傷慘重

由尋晚可見 7月前線已經被滲透

而家一大班分化撚同屌鬼撚就證明上面推論完全正確

自己睇路 唔好唔記得尋晚就係班換衫黑鬼主動搞事清場

今朝機場 周圍都係換衫黑狗

唔衝唔會清? 是日笑話

成班豬西 咁都走 對唔對得住仲叫緊口號既人

你on9？
唔衝你吹撚漲？

你係預咗通頂定係預咗聽日唔去停哂離港都唔走消耗自己體力

唔衝咪做番尋日cwb單野。又可以捉一堆人

出面足夠指罵post啦 識反醒嘅人自然會入去 唔好再洗版
留返個熱門推行動post

你鄰國黎?

尋晚手足坐係路邊休息 換衫黑警主動打人 跟住無兩分鐘綠狗清場

唔衝無事? 你燒撚壞左個腦?

琴日銅鑼灣…

On9...
沙田黃大仙集會拉撚左好多人啦

尋日打到咁癲，普通市民都會有恐懼啦

啊sir做野要理由咩？

乜清場需要理由？香港未回歸咩？

非法集結關清唔清事

你唔會知臥底d狗幾時會好似尋日銅鑼灣咁主動制造衝突，今日唔做唔代表聽日唔做，總之就要提高警覺。

樓主口吻語氣態度根本就係黑警

你都識講路邊休息啦on9
封路 激光射狗 掉狗 佢地緊係清啦

大家唔好再咁怯, 說好的攬炒呢?
我地需要勇氣, 人多冇野可以擊倒我地.
佢地出盡力散水,分化,就係唔想我地團結.
因為團結一定贏, 仲會贏到開巷

鬼撚到，又想叫人死守方便狗隻拉人？

琴日一定有人衝擊地鐵站所以先放
其實依家警察無底線 所以坳嚟無咩用
今日唔清唔代表第日唔會清 只係機場機會細啲啲

721撚有死傷咩
721打咁大場仗得一個人被捕咋

係呀屌你老母 睇文字就話我係黑警？
咁我睇文字係咪可以話你係冷氣軍師 同埋 冇發夢前線頭排經驗既傻仔？

你中文合唔合格? 小一好似教左比喻法?

哥仔 我地靜係坐係到 冇路障 冇拆打 點解要拉我地？

狗仔UNDERCOVER激光掃幾野
混入人群
然後捉人再擺枝筆入捉到個人袋
搞掂

大家會有意見不合正常嘅，不過唔好太離譜。留守的人認為警察係正常，唔會係有旅客的情況下做咩；叫走嘅人係認為警察會喺有旅客嘅情況下依然繼續清場行動，又或者係一啲引入示威者裏面搞旅行嘅人

得啦 你番屋企訓教 我唔會掉底依家仲叫緊口號既和理非

講下道理啦哥哥仔
我地唔拆野 唔掉野 唔起磚
我靜係企下坐下 有咩問題？
我又唔撚係衝擊 依家幾時變左宵禁？

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

屌你老母出聲呀 唔係話我係鬼咩
你自己講唔撚講得過呀
唔衝 唔拆 唔掉 唔射
點解要走 點解要散
清醒啲啦

721明明係損失最少打得最好嘅一場仗都可以講成傷亡慘重
成日話Be water遊擊減少被捕
點知原來遊擊先係拉得最多

要拉有幾難呀？求其搵件卧底滲透係前線做下小動作，轉頭成堆蓄龍or防暴入黎清場
呢兩個月你活係平行時空？重覺得狗隻清場需要理由？
你真係越解釋越鬼

On9 邊個衝咪知邊個係臥底囉
依家連勇武都話唔衝 你講乜撚
你就真係身處平行時空
依家勇武你估好似你咁蠢？
依家捉鬼呀傻西 邊個衝既咪知咩料囉

不如你算吧啦 你連叫緊口號果班既和理非都不如

師兄坐左幾耐？
定小學幾年級？
係呀無人衝不過警察會幫你衝

你覺得有人跟住衝？定還是你仲以為勇武好似你咁小學畢業同岩岩放監？
經過琴晚 都知咩料啦係咪呀

你咁講如果有鬼 係咪代表以後唔洗出？因為有鬼
你依家唔係諗正視問題 係諗住逃避問題

樓豬係真心蠢

應該用返不撤不散

非法集結就可能驅散啦

人身攻擊？講下道理啦
你要玩人身攻擊冇用

玩法唔同咗，唔好死留！
班仆街狗又混入集會群度以足ISIS咁，
大家小心！

非法集結定義呢？講黎聽下

而家知道機場安全，唔會隨便清場架！！

唔好再鬧人散，做得唔好反省下次做更好，內訌係無意思！！

你咁講係咪咩都唔洗做？

屌你無意思

你自己列出
今晚留守 / 撒既利弊囉

屌你老母係唔係現場呀

非法集結

唔好自己罵自己友 唔好分化 唔好罵人散水撚

要留要走自己決定
對準政權

唔好人講咩就信 你要諗下自己做緊咩
你要知道要正視問題 唔係逃避問題

我唔信港共政府 唔信黑警
但我都唔會覺得佢地會亂黎

彈出彈入呀

真喺要屌，和理非主場吹乜搞出境，引班狗入晒嚟嚇走和理非，冇錯喺搞到幾個鍾冇出境，最on9嚇到理和理非。

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

屌你無意思

你自己列出
今晚留守 / 撒既利弊囉

你做乜唔夠膽列出嚟 ?

列出嚟啦 我想跟你學下邏輯呀

d狗有鬼嫁嘛 你點知佢地點做姐 又唔係未試過

我唔信港共政府 唔信黑警
但我都唔會覺得佢地會亂黎

哇, 你露底呀 ? 小熊維尼底褲喎

阿sir要衝唔洗你教

如果唔衝 搵班卧底出黎搞事
佢地咪有理由清場

如果大家依家離開機場，但民航又停晒機，到時係政府執屎,要向世界本身黎HK嘅旅客交代, 咁樣係咪仲好呢?

今晚留守及以後留守
利：
唔衝 唔拆 唔射 唔掉 清乜場
有冷氣 有廁所 有水機 不合作運動 唔洗比港豬屌
機場影響最大

你又列出壞處 我試下反駁

樓豬話喎 「我都唔會覺得佢地(政府黑警) 會亂黎」

笑撚死人 , 樓豬可能琴晚昏迷左 ?

你食空氣呀 ? 定係你絕食呀 ?

先後 兩三次影到 卧底狗身處機場
你點保障 佢地唔會突然打旅客
之後黑警入嚟清場 ?

所以你咪代表以後所有行動就話有鬼 然後散場
而唔係去捉鬼同阻止

機場live，三個source

坐撚左幾年就咪撚扮軍師啦屌你老母

冇扮軍師 只係好和理非咁坐左係機場

影到有鬼 咁我問你
你會選擇解決
定係
叫人散水？

其實我覺得散水撚裡面的確好大機會有鬼，但比率應該唔高，大部份既散水撚都係因為恐慌而出現人踩人現象，正正就係因為呢兩個月以黎港共政府故意製造白色恐怖既成果，所以大家應該諗下方法點樣驅除大家既心魔